要行wiz*one呢條路嘅人，如果你冇覺悟，請你交低啲裝畀其他人行落去

唔係揸住袋唐記, 銀包有齊十二張卡你就係wiz*one
wiz*one與其話係一個身份, 不如話係一種心態, 係一種可以為咗你愛嘅人付出一切嘅心態
你冇呢種心態, 唔理你行到幾前都冇用, 都只係一個偽wiz*one
我地呢兩個月最大問題唔係唔夠唐記, 而係唔夠對得住手上呢袋唐記嘅人
每個人背景唔同, 心態唔同, 冇話邊個叻啲重要啲
你未有覺悟, 請你退落嚟做返其他崗位, 拉post、屌489, 好多野可以做, 最重要係誠實面對自己
我知呢個post一定好多人會話分化, 但呢個問題唔三口六面誠誠實實講清楚佢, 呢場運動好快會完
共勉之

樓主

【突發】史上首次！英國外政部 直斥中共違反《聯合聲明》，攬炒團隊成功發現時光隧道！

樓主自從poly出咗嚟就痴左線

Give me IZ*ONE , or give me death!

如果有人要搞IZ*ONE，over my dead body

好矛盾 我每日都問自己 我爭取緊嘅究竟係咩
我愛IZ*ONE 我同時又愛香港
就好似同時愛上兩條女咁
揀左一邊 另外一邊就要放棄
但我唔想...
我開始沉迷食煙 飲酒
有次醉到連我格離個full gear手足都忍唔住開口同我講：喂你好撚臭 成身酒味 可唔可以企開少少
我同佢講 :我係wiz*one 你識條撚咩
我係深黃 同時我又係深愛住IZ*ONE
如果有得揀 我會揀犧牲自己 去換權F對夾腸奶同牙演屌閪腳既幸福
我可以好brave好proud 咁同全世界講
我係Wiz*one呀屌
我愛牙英牙周娜寶牙真牙包(d爛屎)牙演知欠奈子
食煙.jpg

層主勁佬味勁sexy…

Real

依家學d fuck boy留鬚 聽晚去老蘭大殺四方